點先可以嗌得大聲d 喉嚨痛呀

次次都有出黎，嗌到痴撚線
我唔識用丹田嗌
好似用生命值去嗌咁
嗌一次就扣血一次
嗌到喉嚨沙晒
有無ching教路

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

試下將道氣谷上鼻

用大聲公

收聲把啦 一陣講到唔清唔楚

請睇此LINK

飲定水先
仲有同唱歌一樣要開聲
唔好一野就鳩叫
試下吸大淡氣先叫

最簡單係
當feel到痛就停
等好番先再嗌
久而久之就可以承受更多既力
但痛一定要收細聲d

痛都唔收聲會爛聲

認真，類似用腹肌

練腹式呼吸先

拖住女友一齊叫 集氣D

哪有女

其實用唔用丹田都會沙聲
把聲點都要經過聲帶

網上資料:
╳ 含咖啡因的飲料：尤其是烏龍茶，雖然是對健康十分有益的飲料，但去油的效果卻會把喉嚨必須的適當油份帶走，讓你越認真唱歌、越有害。
╳ 含酒精的飲料：身體容易脫水、鎖喉、喉嚨容易乾燥沙啞。
╳ 太冰或太熱的飲料：太冰的液體容易讓肌肉緊張、太熱則容易燙傷，情況嚴重加劇。
╳ 柑橘類、氣泡、含糖飲料：喉嚨雖然會感受到一時的暢快，但這些飲料喝下去卻容易卡痰，對喉嚨造成更多的負擔。

用丹田發力咪得囉，醒少少啦

Btw,有冇人知丹田喺邊，我都喉嚨痛

以前玩ocamp練到好大聲又唔傷喉嚨

放開喉嚨唔好用力
慢慢啊唔好停
喉嚨唔好加力
慢慢用肚臍下少少jer上少少大約鳩毛頂個度加力推道氣上喉嚨碇震
期間喉嚨唔好加力
feel吓把聲變化

唱歌咁頂住個肚

嗌多d就大聲架啦

放心。好人有好報。

一邊呼氣一邊講

少林寺失傳秘笈最後果頁話 每晚十點係最佳訓練時間

試下學狗喘氣 然後肚會FEEL到有個位係郁 個個位用力 再放鬆喉嚨甘叫

本身把聲都夠沉
想叫得好d

我諗要抖下先
而家把聲沙到仆街
普通講野都沙
練唔到住
多謝各位意見

丹田力胸腔震

認真 脹住個肚 喉嚨放聲嗌
利申：識聲樂

有冇擴音器app

買個前嗰排好hit嗰隻唱k神器

識叫有咩用？ 做實事好過啦

係咪一路嗌個肚一路縮？

淨係丹田冇用架
最緊要練聲帶閉合

首先唔好用喉嚨嗌。
吸啖氣，用肚裡面的氣叫出來。
唔明的話，試試瞓響度唱歌，這就感覺到是用丹田。

真心試下鹹竹蜂

抖下啦
唔抖會變成世沙聲
好多中學老師都係咁

算啦其實要練好耐
仲要無人教
好難學得識

係 仲要如果淨係用丹田 聲帶閉合得唔好 會好傷聲

次次都有出黎發夢
食蛋多過食二手煙

叫都有用嘅
士氣囉
或者釋放下壓力都得

我已經連續幾日瞓得2/3個鐘
大家都唔好放棄呀

睇黎大聲公係最佳辦法

嗰個好細聲 冇乜用噃

好想學識用聲 平時講得嘢多都喉嚨痛

用丹田

唔係掛 普通講野都講到痛？

你識下放鬆d喉嚨講野啦 放鬆唔到既試研打半個呵欠 or 玩下吹嘟嘴

嗌完一次喉嚨痛病撚左

要用肚肉既力，肉緊既地方在肚不在喉

發力唔好用聲帶或者喉嚨底部 試下谷上去喉嚨頂部或者個咽既位可以大聲好多
個人要企直 頭水平

metal

屌 我都係

我都係，所以隔次出嚟先嗌